%! Author = maelle
%! Date = 17/06/2022

% Preamble
\documentclass[11pt,a4paper,openany]{report}

% Packages
\usepackage{template}

\addbibresource{Mybib.bib} % Modifier la bibliothèque

% Document
\begin{document}
    \newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
    \begin{titlepage}

        \center

        %----------------------------------------------------------------------------------------
        %	HEADING SECTIONS
        %----------------------------------------------------------------------------------------

        \vspace*{\stretch{1}}

        %----------------------------------------------------------------------------------------
        %	TITLE SECTION
        %----------------------------------------------------------------------------------------
        \textcolor{myblue}{\HRule} \\[1cm]
        \textcolor{myblue}{\sffamily \Huge \bfseries  Project title }\\[1cm]
        \textcolor{mylightblue}{\sffamily \huge  - Project subtitle - }\\[1cm]
        \textcolor{myblue}{\HRule}  \\[1cm]

        \Large
        Author : Name\\[3cm]

        \vspace*{\stretch{1}}

    \end{titlepage}

    \tableofcontents

    \newpage


    \chapter{Chapter}\label{chap:chapter}
        \todo{Example of todo}


        \section{Section}\label{sec:section}
            Le document doit être compilé avec LuaLatex.

            Il faut installer la police Arial.

            Si bibliographie : Il faut bibLatex avec biber, pour compiler : luaLatex puis biber puis lualatex deux fois \parencite{key}

            \subsection{Subsection}\label{subsec:subsection}

                \subsubsection{Subsubsection}

                    \paragraph{Paragraph}

                        \subparagraph{Subparagraph}
                            Commandes utiles :
                            \begin{itemize}
                                \item \textbackslash myquote\{citation\}
                                \item \textbackslash myref\{label\}
                            \end{itemize}
\oldclearpage
\end{document}